≡ Краткое руководство <br>
1. Склонируйте репозиторий
2. Создайте базу данных test_migrate (СУБД - MYSQL)
   1. Откройте командную строку(cmd), напишите ```mysql -uroot -p;``` и пропишите пароль
   2. Если успешно, то напишите ```create database test_migrate;```
3. Если предыдущие шаги выполнены успешно, то с помощью терминала зайди в папку с проектом и пропишите ```$ php yii migrate ```
4. Запустите ваш веб-сервер и перейдите по ссылке http://test_fk-master/web/index.php?r=site/form